一張圖睇哂過完年支那一定全國感染

武漢係鐵路轉車大站

過完年支那全國冚家剷

湖北 湖南 廣州 香港 直通

東南西北全部通

國土煉染成陣

北面災情應該嚴重啲,因為多撈鬆嚟廣東打工.

敦台銘鴻海台灣年夜飯 叫武漢係返台既員工唔好去 留係屋企自我隔離

一地兩檢，更方便，更快捷

多撚謝

武漢上車夫婦，乘高鐵到香港即脫口罩

台灣高鐵都計落去，關中國撚事咩

2020武統台灣哇

返去北面過年落返廣東咪仆街

話明過完年爆發就係講返工返學果陣
四圍拜年果陣感染到周街都係

睇到個死字

一帶一路仲正